今時今日呢個香港 已經變晒質 面目全非

警黑合作 警察放任刀手唔認真查案
無論之前721 811 到琴晚將軍澳
黑警都係唔理 由得你班市民死
要你地活喺白色恐佈之中

到咗頭先 林卓廷公開黑警虐打老人家
屈手拗指 除褲蒙頭 警棍塞口 打肚打下體
普通嘅老人家 飲醉酒已經俾人打到咁 手法咁撚純熟
換咗係示威者 傳俾人打斷手 困喺渡假屋虐打
女示威者被迫口交 呢啲根本不足為奇

今時今日嘅香港仲係咪香港？已經面目全非 灰飛煙滅
所有嘅司法制度 監察系統 都禮崩樂壞

經過咗818和理非大遊行 我地根本乜都得唔到
除咗俾班左膠打飛機用 階段性勝利 啪啪啪
林奠出嚟笑晒口話好開心 繼續用個爛鳩監警會hea鳩你地我諗唔到 有咩理由再唔升級呢場 運動 ，革命

你地要打飛機 乜都打夠啦？
假波tb狗閪madam 都j夠啦？
圍威喂 去維園開直播裸跑都玩夠啦？

我地喺香港人嚟嫁 唔係甲由 每一條都係人命 每一個企出嚟都係手足嚟嫁 ！！
你地班人可唔可以當佢喺一場革命 ！？唔係嘉年華會
唔係要嚟食女 唔係請客食飯呀？

唔該各位文宣繼續做嘢 放大返以上黑警嘅惡行 司法制度監察系統嘅失敗

前線嘅手足 我地要設死線 將行動再升級 捉住對方嘅痛腳往死裡打 唔好再俾機會佢地抖氣 把握住呢場運動嘅熱度

最後 光復香港 時代革命